好想養貓 好鍾意貓

但我接受唔到佢會死 唔想見到佢死 點算？

我隻貓由我9歲養到依家23歲都仲好健康
我諗佢可以陪我到30歲

生老病死乃人生常事
之前有2隻貓 養左廿幾年走左
宜家又有2隻 都養左5年啦
你要學識接受同埋要預左會有呢一日
你諗下 其實陪你廿年都已經係好漫長既歲月啦